今日改咗信伊斯蘭教/自由閪教嘅人入一入嚟

其實你哋點解要改信其他宗教？
如果你以宗教為理由而去戴口罩，你知唔知咁代表啲咩？就係等同於你認同咗呢條法例！！！ 佢唔畀你帶，你就要讓步改信其他宗教？本身戴唔戴口罩就係我哋嘅自由，佢出個蒙面法話唔畀你帶你就唔帶？ 佢咁樣做嘅原因只有一個，只係想大家驚，從而減少示威者嘅人數，其實大家唔使驚。 佢越唔畀帶，你就越要帶！ 大家要記住 一禁即反 絕不妥協！！！烏克蘭贏嘅原因都係因為咁
香港人加油！！！

推唔喐

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10